八十後嘅巴打 揀同自己差唔多年紀定妹妹？

同自己差唔多年紀
梗係18/22啦

有冇人有成功嘅例子

大過自己的

大過自己

事實係你邊有得揀

幾多歲都揀18/22架啦，多餘

Why not both? 扑18/22 娶年紀差唔多

睇下人地講咩啦，多餘